假設撞車 最低損傷既係咪中間至後面個排

留名學野

點撞先得咪
睇下佢撞邊個位㗎啫

你比4部車前後左右撞 之後有部飛起再係個頂到壓落黎

屌你 笑撚咗 有無咁撚悲劇

假設撞車 最低損傷既係咪中間至後面個排
比後面架車撞

撞車頭

要睇個衝擊力大唔大

比部火車高速係撞落車頭 成部車應該扁晒